fx 佬 有咩表示

係咪一早轉哂日元